【香港零時論壇】第一次公民論壇大會

光復香港，時代革命。
我地香港零時論壇嚟近將會搞第一次公民論壇大會

點解要搞公民論壇大會？
我地要對抗林鄭政府虛假嘅「和你傾」討論會，創造翻一個名副其實嘅「和你傾」
希望香港可以好似1860年代的美國一樣，隨時隨地就可以討論對唔同社會議題，而地點唔再限係維園

呢個論壇有咩用啊？
比唔同年齡，唔同區嘅香港人有機會聚埋一齊，齊齊傾社會時事；
提升香港人嘅公民意識and政治參與度；
互相了解and尊重唔同政治光譜嘅諗法，令香港變得真正多元化。正如姐姐話齋，無一個執政黨係永遠執政嘅所以無一種聲音or意見係永遠當道嘅

有咩要注意啊？
記得預先睇多D有關主題嘅資料啊～如果唔係去到就無嘢好傾ga啦～
呢個活動係咁多位香港人自然地聚埋一齊，咁啱發現大家都有嘢傾，所以就自自然然咁展開咗討論，所以係無任何and唔需要formal嘅申請書
為咗平衡在場人士嘅權益，有D議事規則希望大家可以遵守

呢個活動係好和理非，睇落去好似無咩作用咁
但係「無大台」要持續落去，就需要每一位香港人學識做功課（包括研究唔同文獻、案例）、學發言，而唔係再靠代議士做嗮所有嘢
從來獨裁嘅政權最鍾意嘅就係豬，所以香港人要變得更加聰明、大膽，我地先會有更多本錢and籌碼去對抗任何不公義嘅事
用翻掛係天安門個個死人嘅說話：
沒有調查就沒有發言權！

希望大家多多支持，亦都希望呢個風氣可以蔓延全香港
多謝

留名 利申會參加！

附加翻Telegram

11.30 公民論壇大會 消息頻道

怕唔怕變左圍爐大會????

會嚟 pish

推！

推

我地會嘗試係唔同渠道宣傳呢個活動，希望可以吸納更多唔同政見嘅人嚟參與
所以你嘅參與好重要啊